Connexion

\begin{itemize}
    \tightlist
    \item \textbf{Rôle}: Un utilisateur
    \item \textbf{Objectif}: Se connecter sur Euphrosyne
    \item \textbf{Pré-condition}: Avoir un compte sur le site
    \item \textbf{Post-condition}: Être connecté sur Euphrosyne
    \item
        \textbf{Etapes}:
        \begin{itemize}
            \item Un utilisateur entre sur le site
            \item Euphrosyne ouvre la page d'accueil
            \item La page propose la connexion
            \item Un utilisateur remplit ses informations de connexion
            \item Un utilisateur valide
            \item Le site la redirige sur son espace utilisateur
        \end{itemize}
\end{itemize}